點解腹肌點練都唔出

啲人話腹肌低體脂就見到
但我8%都未有一舊出黎
已經成日練腹動作 有用機做腹
點解會冇架

想摸

洗衣板都摸

V字做到幾多分鐘

Hold住夾腹？

係

邊到度幾％

之前1分幾鐘

P記部機 唔知準唔準

圖？

咁你要做hold 多啲啦。。。
用gym 啲機冇用的，有部搖吓搖吓機初時好難，
某一日連做250下都冇感覺，悶到afk
健身都係calisthenics 好

多謝師兄指教
會hold多啲

想問點練大舊啲腹肌

你肯定自己體脂得8%？ 其實唔使整色整水 做引體上升已經操到

真